\beginsong{El hombre gris}% TODO: posible de [by={Alharaca}]
\beginverse
En \[G]todas las ciudades 
donde \[Am]vive el hombre gris,
en \[Bm]medio de la prisa 
y entre el \[C]ruido que te aísla, 
a pesar de todo es\[D]toy.
\endverse
\beginverse
En ^este mundo absurdo  
de injus^ticia y dolor,
en ^esta tierra buena 
donde hay ^sitio para todos, 
a pesar de todo es^toy.
\endverse
\beginchorus
\[G]Sí, con vosotros, es\[Bm]toy,
con vosotros, es\[C]toy,
soy vuestro a\[D]migo.
\[G]Sí, estaré hasta el fi\[Bm]nal,
como el aire y el \[C]mar,
nuevamente os \[D]digo.
\endchorus
\beginverse
En esta ^vida que se apaga
entre ^rejas y opresión,
en el ^hombre que se ofrece
en sacri^ficio por amor,
a pesar de todo es^toy.
\endverse
\endsong